住香港真係冇得輸 特別係講緊去旅行

大部分國家領事館都有 攞簽證又易 （偏門國家）
去機場 住遠嘅一個字至個半鐘就去到

成日見台灣的朋友 要先去到台北 再去機場 有時仲要飛嚟香港再轉機

但拎特區人地就當你中國人

無美國免簽仲咁講？

人生只有旅行

旅行先暫時揾到人生

人地渣車去浸溫泉
你去網簽買機票去浸溫泉 冇得輸

召喚奶波魔

人哋見到本護照有支那國既國徽就當係支那啦，語氣都唔同，除非你自己同人講你來自香港。

住你旅行個個國家會唔會再屈機啲

有錢實無得輸架

其他國家 閒閒地有一個月假
香港就7日